[
    {
        "id": 1261,
        "question": "İştah açmak amacıyla yemekten önce yenilen hafif yiyecekler",
        "letter": "A",
        "answer": "Aperatif, aparatif, aperetif, Aperitif"
    },
    {
        "id": 745,
        "question": "Kısa süreli beklenmedik saldırı",
        "letter": "B",
        "answer": "Baskın, Baskın yeme, Baskın yemek, Basılma, Basılmak"
    },
    {
        "id": 1372,
        "question": "İnce, yuvarlak kesilerek kızartılmış patates",
        "letter": "C",
        "answer": "Cips"
    },
    {
        "id": 966,
        "question": "Bir kimsenin, satın aldığı hizmet veya ürün karşılığında para yerine verdiği ve karşılığı banka hesabından ödenen yazılı belge",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çek"
    },
    {
        "id": 553,
        "question": "Sınır dışı etme, uzaklaştırma",
        "letter": "D",
        "answer": "Deport, deport etme, deport etmek"
    },
    {
        "id": 211,
        "question": "Genellikle iplik durumuna getirilebilir lifli madde",
        "letter": "E",
        "answer": "elyaf"
    },
    {
        "id": 1327,
        "question": "Bir sanık, tutuklu veya hükümlünün gözcülerin elinden kurtulması",
        "letter": "F",
        "answer": "Firar, firari, firar etme, firar etmek, firar etmesi"
    },
    {
        "id": 241,
        "question": "Öfke, kızgınlık, hiddet",
        "letter": "G",
        "answer": "gazap"
    },
    {
        "id": 588,
        "question": "İlgi ile karşılanabilecek haber",
        "letter": "H",
        "answer": "Havadis"
    },
    {
        "id": 269,
        "question": "Yararlanılan uygun şart veya durum, olanak",
        "letter": "İ",
        "answer": "imkan"
    },
    {
        "id": 757,
        "question": "Bir işte, bir satışta aracılık eden kimseye bırakılan yüzdelik",
        "letter": "K",
        "answer": "Komisyon, Kar, Kâr"
    },
    {
        "id": 297,
        "question": "Nilüfer cinsinden birçok bitkiye verilen genel ad",
        "letter": "L",
        "answer": "lotus"
    },
    {
        "id": 1166,
        "question": "Küçük, ufak tefek, zarif",
        "letter": "M",
        "answer": "Minyon"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 997,
        "question": "Silisin hidratlı ve jelatinli bütün türlerini kapsayan değerli bir mineral, panzehir taşı",
        "letter": "O",
        "answer": "opal"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 1012,
        "question": "İç içe geçen veya birbiri üzerine gelen parçaları tutturmaya yarayan bir tür tahta veya metal çivi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pim"
    },
    {
        "id": 1646,
        "question": "Hastanelerde hastanın yanında kalan, hastaya yardımcı olan kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Refakatçi"
    },
    {
        "id": 1192,
        "question": "Yalnız bir türe özgü olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Spesifik"
    },
    {
        "id": 1055,
        "question": "Şiir söyleyen veya yazan kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şair"
    },
    {
        "id": 440,
        "question": "Herhangi bir konuda verilen gizli bilgi",
        "letter": "T",
        "answer": "tüyo, tüyo verme, tüyo vermek"
    },
    {
        "id": 1558,
        "question": "Tek bayrak altında toplanarak aynı sınırlar içinde yaşayan topluluk, millet",
        "letter": "U",
        "answer": "Ulus"
    },
    {
        "id": 1702,
        "question": "Bir peygambere inanıp onun yolunu seçen kimselerin tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ümmet, Ümmed"
    },
    {
        "id": 1299,
        "question": "Bir ülkeye girmek veya bir ülkeden çıkmak için yetkili makamlardan alınması gerekli izin",
        "letter": "V",
        "answer": "Vize, vize belgesi"
    },
    {
        "id": 1583,
        "question": "Yayvan ve düz olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yassı"
    },
    {
        "id": 503,
        "question": "Acımasız ve haksız davranan, zulmeden",
        "letter": "Z",
        "answer": "zalim, zorba"
    }
]